# guia_8


para iniciar el programa escriba por terminal "./ejer_1" sin las comillas, seguida de un espacio un numero otro espacio y una letra
el numero debe estar entre 0 y 1000000, y la letra debe ser n o s.

-seleccione n para mostrar un resultado simple, es decir solo el tiempo que cada metodo tardo en ordenar los numeros

-seleccione s para mostrar el resultado completo, es decir no solo el tiempo sino que los resultados de cada funcion

en caso de ingresar uno de estos parametros mal, el programa lo reconocera y se pedira un nuevo ingreso,
y no se dejara continuar hasta que el parametro incorrecto se arregle


